香港防衛隊由保安公司做起

《保安及護衞服務條例》的條文
“保安工作”和“保安裝置”的定義

“保安工作”指下列任何活動－
(a) 護衞財產；

(b) 護衞任何人或地方以防止或偵測罪行的發生；

(c)安裝、保養或修理保安裝置；

(d) 為個別處所或地方設計附有保安裝置的系統。

“保安裝置”指經設計或改裝以供安裝在任何處所或地方內（但並非在車輛上或車輛內），用以偵測或紀錄下列事情的裝置－
(a) 罪行的發生；或

(b) 在該處所或地方是否有闖入者，或有因保安理由不准帶入該處所或地方或其他任何處所或地方的物品。


保安工作類別

為方便簽發牌照，保安工作劃分為以下類別：
第I類︰ 提供保安護衞服務；
第II類︰ 提供武裝運送服務；以及
第III類︰ 安裝、保養及／或修理保安裝置，及／或（為個別處所或地方）設計附有保安裝置的系統。

對提供人員擔任保安工作的限制

除根據及依照牌照行事的公司＊外，任何人均不得提供、答允提供或自認正在提供任何人員在有報酬的情況下為他人擔任保安工作。
任何人均不得提供任何人員為他人擔任任何類別的保安工作，但如－
(a) 該人員是持證人，而他所持的是該類工作的有效許可證；或

(b) 該人員並非為報酬而擔任該項保安工作， 則屬例外。


註

＊“公司”指－

(a) 根據《公司條例》（第622章）成立的法人團體；

(b) 根據《公司條例》(第622章)第2(1)條所界定的《舊有公司條例》成立的法人團體；或

(c) 由其他條例成立的法人團體。

光復香港
時代革命

支持
首先問下專業既法律意見
睇下可唔可行
OK既眾籌開公司

漏咗雇主 當然係
香港人

支持

每間舖都請一個咪得

Support

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

推

推
眾籌開唔開到公司？

可以眾籌，成立一個Foundation / Trust (基金)，目標係開間護衞香港人的公司，請D信得過的人做董事。

唔係得個講 真係要搵人去成立

保安公司好似要攞牌。
不過，最重要有業主肯請，
而且平日有可能要開拖，
價錢一定貴過普通保安。

解決到牌照同僱主問題，
應該大把連登仔等住見工。

老老實實，連登仔集資開間保安公司取代警犬仲好啦

贊成

個牌要警犬出

Pish

pish

［無政府狀態］元朗恐怖襲擊將成民間自治催産士

開到我做義工又點話

真，想見工

要錢出錢，要力出力。中佬要返工，手停口停冇父幹，唔好屌我。最多唔撚訓夜晚出黎。

幾時請人 我唔收人工

想見工，最低工資已可以，成立左立即辭工

推！

要去警總入面搞

快D報考保安牌先

可唔可以一站式咁教埋人考保安
再加埋訓練

人人都可以係part time 保安

香港獨立

唔好同我講 仲要跟本19基本法去做啊
仲要諗犯唔犯法？把撚呀，仲有法治就唔洗搞到咁啦

我有保安證至2021年

有嘅即join!

光復香港
時代革命

Push 想入

開間香港人押運公司
咁就可以合法有槍

家園興亡，匹夫有責！

再全民入呢間公司
考丙類藍證

agree，要籌旗無問題
好撚嬲

免費打工又點話

推呀

推 想做

我一定join

0’22 開始，香港人醒未？

PMC

之前咪試過有保鏢公司職員殺人嘅
嗰時先知香港原來有保鏢公司呢樣嘢
仲有啲受過軍事訓練嘅人材

開眾籌我即課

推
開到即in

push

駛唔駛申請定綠卡先

留名 留命

我要應徵！！

爆推呀

嗱
申請還申請
唔好攞d牌
d牌係電子嘢嚟
攞咗冇得揸武器嫁

利申：公司做開ELV job, 老餅級同事有俾龜逗經驗(不過係雨革之前嘅事冇得參考)

留名加入
利申有藍證

冇就快手考啦 上個兩日堂等多兩個禮拜就有

終於有兄弟有同一想法
今朝早係有個post提議無人理我

培訓本地傭兵團

冇槍牌

自雇形式 透明度高 要有證件之類識別係防衛隊

都冇武器 有春用咩

麻煩盡快去成立 我會每用捐錢

you are not alone

不過真係成立咗嘅話會唔會變相推咗個大台出黎？

其實到最後 革命都需要有一個領袖帶領
我希望係梁天琦
希望佢可以盡快出黎帶領

其實由6月開始 我已經有咁嘅諗法

成立香港自圍隊 採用實際式訓練 省略步操等儀式訓練 務求在接到香港各區出現違反人權 道德 自由 人身安危的情報後 第一時間內趕到現場 保護市民性命財產

訓練內容：
阻擋技巧 如：攔截
防衛技巧 如：投擲
支援技巧 如：煙霧對策
救援技巧 如：CPR

訓練時間
由確定參與者商討後制定，除人在國外，紅白二事，能提供醫生紙嘅病假外，必須強制參與訓練

隊伍編排方式 將會參照 台灣軍方編排方式 由細至大嘅編排係 排 連 營 旅 師 因為係自圍隊所以冇軍

而負責人/統領人 由隊伍中投票選出 以示公正 並且如有任何獨裁/貪權等問題 隊伍中嘅人可重新投票選出

有必要 香港人要自衛隊

香港人係時候要自組公司

搞得成一定科水 入嚟做埋又點話

Push

香港防衛隊由保安公司做起

洗撚我上兩日即日有藍證

而家做好文宣，spread去外國媒體。template睇下面

【一月、二月】 David R. Stilwell

【三月】 Mitch McConnell
Email：senator@mcconnell.senate.gov
Twitter：

【四月】 Nancy Patricia Pelosi
Email：
Twitter：

【五月】 Ted Cruz
Email：
Twitter：

【六月】 Paul Ryan
Twitter：

【七月】Ted Yoho
Email：
Twitter：

【八月】 Tom Cotton
Email：
Twitter：

【九月】 Marco Rubio
Email：
Twitter：

【十月】 Chris Smith
Email：
Twitter：

【十一月】 Ben Cardin
Email：
Twitter：

【十二月】 James McGovern
Email：
Twitter：

Template:
Dear Senator, I am writing as a Hong Kong citizen to inform you of the State Terrorism by the HK government in July 21. The police and triad gangs cooperated to assault citizens. We need humanitarian aid to protect residents and travelers.

學下一打棒球，投擲同欄截都好有幫助

我知道要人參加但no pay係好撚戇鳩 不過根據保安條例 只要唔收利益就不在此限 所以如果願意no pay的話 係真係可以唔洗藍證

如果加埋民間義警

咁就仲快手啦

我無野講

快啲成立 再籌期訂裝備

推 定期課金

公司牌政府如果唔發可以點？
定依加直接買左間有牌既細公司會搞得快啲

隨時課金

買間有牌嘅公司

開得成叫小弟,話知有冇糧出

請唔請fg?

推番上熱門

推啊

請埋比人檢控既義士

D 槍點樣入? 彈藥方面 點樣搞?

Hong Kong Independence!!